唔講政治 曾華倩算唔算最正美魔女

梁朝偉就正啦 又嘉玲又華倩

好撚正
依家都keep到

算最正美魔女 起碼值$20000

完全唔明點解牙偉會揀+0

波大啲

大好多喎

嘉玲無華倩咁有味道

至少無比人女女女過

但劉+0好八婆...

顧紀筠

+0影下相姐

討論美魔女但貼張舊圖咁點討論

唔夠揮啦 次幾級

有圖好好啦

毛舜筠

功夫好d
扑個一般樣痴女，好過扑個靚死魚

你屌過？

唔講政治，個咩立場姐姐都係豬西啦

范瑋琪？

出晒名啦

唔算老

你又知冇

美魔女我會揀吳美珩

點睇都係顧老闆正過曾偽善啦下話

李婉華屌打

吳婉芳點輸

唔好傻啦，過50美魔女一定係吳婉芳、邱淑貞

原來啱啱屌人罷工，食屎啦！

佢邊度有得揀 ？

佢屌人罷工 ？

屌佢老味啦

華倩個feel都似係死魚

睇到個名都feel到浸八婆格

你食開屎咩

唔講政治

係羅琳呀屌你

你當鮑姐死架？

平心而論 佢講個兩個係正d喎ching

屌佢老味話人罷工還屌佢老味

冇話佢後生唔靚

呢個post 唔講政治

我中意曾華倩

你見過佢真人就唔會咁講
我見到佢啲粉厚到仆街
果陣仲要冬天 啲粉裂開曬想剝落咁

藝人曾華倩昨晚在社交平台分享一段個人感受，「從北京回來，沒必要的事情絕不外出，外出也一定戴口罩和消毒噴霧，保護自己也保護身邊的人。自我隔離已多天，有點開始悶了，我澄清只有北京回來那天，因穿少了衣服，所以有點傷風而已。但我是隔離在自己房間，出客廳也要戴口罩，真上了一大課，希望明天會有更好的疫情消息，天佑中國各省，特別是武漢一帶，希望疫情受控。香港和澳門不要再增加病情。所有中國，香港，澳門，以及世界各地早日控制病情擴散，病者快快痊癒，醫護人員一切平安，尊重你們堅守崗位。我曾華倩向你們所付出的辛勞，和無私的奉獻 要向你們每一位出心出力的前線醫護和醫生們衷心的向你們致敬（不包括要求罷工來，要脅醫院的運作的，所謂前線人員，希望你們好好保護自己，Good Luck for everyone﹗）再次向緊守崗位的前線人員，衷心感謝及致敬！」

結果引來不少網民留言批評，有人嘲她不如入醫院做義工，亦有人撐罷工是逼不得已，結果曾華倩將「不包括要求罷工來，要脅醫院的運作的，所謂前線人員，希望你們好好保護自己，Good Luck for everyone﹗」及評論刪走，減少大家的爭議。

曾華倩之後再出post解釋：「每個人的心是甚（什）麼顏色的？只有自己才真心知道﹗但我可告訴你們，我愛（和平），愛我～愛的家人（和）朋友（和）愛我的人，這才是真愛﹗」可是仍有網民繼續狙撃，留言：「你應該係藍色」，曾華倩即巧妙回覆：「我是彩虹色的」

未亡人真係好正

而家正過後生

（不包括要求罷工來，要脅醫院的運作的，所謂前線人員，希望你們好好保護自己，Good Luck for everyone﹗）

垃圾曾華倩

係幾 MILF

睇錯曾美華